曾曬與兒子共浴親嘴照放閃 李嘉欣IG公開9歲兒出浴照再惹爭議

有「大美人」之稱的李嘉欣，2008年與丈夫許晉亨結婚後，2011年誕下兒子許建彤（Jayden），李嘉欣不時在社交平台分享家庭照，大曬家庭溫馨。不過，近日她上載一張兒子洗頭的照片卻惹來爭議，不少網民都認為，兒子已經長大，出浴照過於暴露兒子的私隱。

李嘉欣日前在IG限時動態（IG Story）上載了9歲兒子Jayden出浴的照片，照片中見到他滿身泡泡，正在洗頭的他把自己的頭髮弄成雞冠狀，或許媽媽覺得很可愛，於是拍下來與網民分享。

未料，不少網民卻認為，Jayden已經9歲，應該已有性別認知，還把他的出浴照公開不太合適，認為「孩子長大可能會不開心」、「看起來有點怪」。

與兒子共浴親嘴惹爭議
事實上，自Jayden出生後，李嘉欣不時在社交網站分享兒子的照片，但全部都是側面、遮半邊樣的照片，未有正式公開兒子的正面照。直至去年Jayden8歲生日後，李嘉欣便開始上傳兒子正面照片。不過，過往李嘉欣分享的部分母子照，亦有惹來爭議。

在Jayden較年幼時，李嘉欣曾貼出過自己穿比堅尼與兒子共浴的照片，還數次上傳自己與兒子嘴對嘴的錫錫照，母子關係親密到引發網民熱議，「這麼大還跟媽媽一起洗澡，不會不方便嗎？」

不過，也有網民認為，李嘉欣與兒子感情要好，外人毋須多管閒事，「人家的孩子、人家的生活你管人家怎麼過」、「給自己兒子洗澡有甚麼不對？」

就讀男拔小學
Jayden就讀本地名牌傳統小學拔萃男書院附屬小學，父母希望他能學好中文，所以沒有為他報讀國際學校。李嘉欣曾經強調自己不做虎媽，而是給予Jayden發展興趣的空間，除了報讀勞作班，亦讓他接觸高爾夫球、攀石、冰上曲棍球、游水、滑雪和騎馬等運動。

過往與父母出席活動時，Jayden面對鏡頭表現淡定，被媒體大讚有當星二代的潛質，不過李嘉欣坦言，沒想過當「星媽」，反而覺得兒子長大後有潛質從商，但會尊重兒子未來的意願，「讓他去做想做的事。」

邊有人沖涼著泳衣

咁似迪朗🤣

想知道打格嗰幅係乜黎？

為影相啫

敗燈： can I join

好仁牙

細個都叫可愛, 大小小就咁樣衰

9歲應該識扯旗。。。呀媽見到會點

咁有錢咁解個浴缸咁細個

翻譯 : 細路你行開, 等我同李嘉欣一齊沖涼

痴曬卡通野，可能只係個仔自己間房入面廁所浴缸

我想同你老母沖涼啊...

唔同個仔錫嘴沖涼沖嚟把撚呀？

快撚啲沖多幾次涼添呀

個仔都叫1/4混血
父母個樣又唔差
但佢完全唔似mix仲要唔靚仔

佢個仔沖涼相

日本人地20幾歲都會一齊浸浴

開頭以為post 全身出浴照

講到咁撚嚴重

又邊個網民會討論咁既野

會吾會幫距反包皮洗……

有錢人既世界不嬲都幾瘋狂

你咪討論緊

我係討論緊篇文，唔係討論個出浴照

未正式露面之前，我記得d記者形容到好似好靚仔咁，搞到我以為個仔真係好靚仔，點知......

影完相咪除囉

有老母除哂衫同個仔沖涼

死毒撚，情趣黎嫁

照你咁講住劏房都係情趣嚟

有選擇先可以叫做情趣

下世投胎做大劉個孫

你以為自己係大劉？

廢事嘈

兄妹姐弟都會啦 (日本

咁人地有錢，記者收下禮物仔，八兩金都變郭富城

越大越似老竇

係咪我太保守？
我覺得母子錫嘴嘅話有啲嘔心

好多Av會睇到你嘔

清你睇av睇上腦
香港d道德高地就黎高到錫嘴都算亂倫

Av明知做戲我就唔會咁嘅角度去睇嘅

我又唔會話亂倫，我只係覺得BB果陣都還好
但依家都成9歲行得走得
我只係覺得錫嘴都係同另一半好啲
將來我自己有個女嘅話都唔會同佢錫嘴

妖

見到自己老母點會扯旗

好難有條線既
我細個都會錫阿媽
11.12歲之後都冇
都依家大左 老母都六十幾
有時都會攬下佢 錫一下
唔好用咩眼光睇件事
其實真係一樣純粹出於愛既表現
唔通我又學張家輝講鍾意行氣活血奢英咩

咪係
見到人地老母先會

友人之母

我修正少少，錫面嘅話無咩問題，係錫嘴就怪少少